細個時想快啲長大 大左想變返細個個時

冇錯 個個就係我

我明呀 我明呀

我都明 時間真係好寶貴

嘩你個新名做乜

屮 好名黎 同自己講 要成功

中撚曬 有時諗如果做個冇目標的人 簡簡單單過一世就好
但個性格就係想在世上做返啲野 留個名咁

係 有時好羨慕啲人傻下傻下過一世
煩惱太多好攰好辛苦